Virtual Youtubers討論區（41）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

2019年都招好多人新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,近期既5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

新PO

mel 新2D 下半身

新衫幾正

心型吊帶

YouTube君

長髮

收左好多肉
同埋好似又會變左另一個人

胸部封印

BAN對策包到實一實

MEL
今次唔驚再比人BAM

熟女 同時又好似好細路

呢個仲魅魔過Aloe

MEL好似成日出新衫

長髮想加推了

佢休止左咁耐,係咁上下

長髮幾正

感覺就係會出黎搵食個班JK

【ARK:Aberation】全員でロックウェルボス討伐！するんだよぉ！【本間ひまわり/にじさんじ】
ARK boss戰

魔乃個嘴唔太掂

中風

d動作好可愛要加推了

歌回

耐久

魅魔團

都係好搖

金髮辣妹

唔知點解佢同時俾到我鄰居大姐姐同埋細妹feel

miss左白上個3d

新2D變左第二個人
第一個變身就狂暴化
呢個變身更加MK

白色點搖都無事

變左另一個人咁

有種扮後生嘅感覺

DT YouTube

吸血鬼原本就係有百變能力

黛果陣我仲以為已經打亂晒明明アルス快啲

睇印度舞睇到跟住跳埋一份

是甚麼遮咗我對眼

係媽媽嘅雪大福

直接箱推算啦

アルス咩都慢過人

LM

箱推一日幾多時間都唔夠洗

唱夢景色

求作者

召喚百鬼組

大小姐開台唱歌

Lm

但係我想孝順媽媽
大小姐原諒我

HOLO
10點(HKT)有5個節目
11點(HKT)有6個節目

原黎船舊ED個作者，之前已經follow左

(mel 11點玩fall guys未開)

星姐又贏

人狼2對1都輸

星姐戰神黎ok

tomari最後搭唔到船
女性專用車廂

變咗solo

孝心

全晚高潮位

轉左11點?

正左好多

太多啦

HACHIと初姉妹コラボ。
一緒にランクやる。

多撚到都唔知睇咩好
老母就一定要睇ga啦

係時候盡孝心一齊飲

CLS

呢度推Post仲快撚過有波睇果陣

而家好似廿四小時不停踢波 前面都未撚睇晒
f5一次多左十幾條片

直播係無限以有涯隨無涯,殆已

Lamy 一乾杯d SC 就係咁洗版

邊個同你講宜家冇波睇

左邊Matsuri 右邊Mama
呢個對比

Ka ho係咪度

人類係有極限

Matsuri較到最細聲都好撚嘈

啱啱嗰吓

ラミィ:五期生の3人に電話する
アロエ:Am I a joke to you

鬼佬:

咁三家姐呢

返到黎見到
又炒冷飯

我最頂唔到佢把聲

暫時都好放鬆

4個人都玩到熟晒

Who is Aloe???

左右ガキ

係咁話自己唔飲得
但就係咁隊

一陣飲成晚都唔醉 期待嘅畫面冇了

船長仲快醉過佢

我要Aki個種放送事故

Feel 到佢開始有少少High

唔飲得但係咁隊酒

聽到佢都飲得幾快
一係本身就飲得, 一係就唔知自己飲唔飲得

「初心者」

似係好撚飲得

好明顯係老手

我都覺得似係幾飲得

ねね

變左逆凸五期生

期待ラミィ同Aki 酒鬼搞晩酌

支持飲完先雜談

飲左2隻日本酒都仲係30%醉

溝酒飲先易醉

等陣有兩個歌回

打俾亂源啦

除非超越人類

AYAME久違開台唱歌 想聽
但係NENE唱歌又幾新鮮 都想聽

我都係咁

小丑亂入

聽お嬢先
nene睇重播

亂源

小丑頭先好似未入戲咁

第一句應該就係平時語氣

推廣

聽到ねね認真練歌
有d想支持下佢

Ayame

ラミポル

睇耐d 過左個熱誠就無咩所謂
而家都只係揀單窗睇

終於準備好傳送

難得polka 冇發病
媽媽

醉咗

其實座長係咪未訓醒

lamy碎碎地 係咁話鍾意polka

好似有D hihi地

Polka

座長都限界オタクmode

lamy飲左之後竟然同小丑同調左

Lamy一陣打埋比魔乃就好笑

宜家聽落似真係醉左
不過應該都好酒量過唔少社員

超快搞掂

ねね唱IM@S歌

鈴桃第1首就cgss

一路un一路聽

揀歌幾好
唱得幾QQ

突然同star合作

有WATAME可以轉台

會長

lamy吸sc能力都幾跨張下

cls 一晚2場?

醉酒配信

仲飲

酒鬼

好撚正

下一場係唱英文歌

決定支持好女仔

姊弟合作

風見くく都黎埋

屌
Miss左隻Scatman....
呢個應該唔留底

會長如果整個Rick Rolled 3D MV應該會好爆

可能要搞版權

會長果個真係要優先睇
無留底之後無得睇返

未見過同時咁多人開台

星期五晚 黃金時間

holo開始撞直播撞到癲
點跟

有D 等重播 / 精華

3個歌回

Boss係巴面前卑微到

我覺得今日算少幾個成日通頂既都冇開

之前3D完仲多啦

排時間表個個同我出黎隻抽

佢開始解放真性情

通頂多數都係得麵包狗同Watame多

我諗係因為有興趣睇既多左
以前可能有d 係無睇開就會唔理
依家睇多左之後、搞到好多都想睇

咁多人搵媽媽

麵包狗聽日

體諒下
佢平時應該忍得好辛苦

睇下佢仲可以忍幾耐

Beat it

Beat It

兔田debut個陣

好彩pekora今晚休養
睇唔哂咁多

睇漏左原來一陣fbk台係三人聯動

Watame :Last Game!!

佢兩個全力保住巴姐笑撚死

邊三個??

頭先3D嗰3個

Rain On Me

三個都係冠軍人馬 (有一個贏完斷左線唔計)

分唔到身睇

原來開埋波

見過張meme 係watame同麵包狗
last game?
last game
last game x n

聽日PTR live

仲等緊睇ポルカ

Same

x2
睇一陣就瞓

一陣星期六喎

Call me maybe

會長老豆識至少5、6種語言
會長又識幾多種
首歌俄文

いづみ

已經準備埋encore歌

送頭

廢老
唔捱得夜
平時わため果D 都係開頭睇一陣就瞓著

PPT同會長兩邊啲聲真係互不干涉
防音真係做得幾好

依排成日見いづみ同Star合作

英日就一定係
西班牙文都聽佢講過
其他唔知了

同埋個上網兩個人Share 都唔會Lag

團長話係1Gbps

3人語音教學

真係幫你唔到,自己記櫻桃下一秒就

MC

三個企後幫佢諗行邊度門

1000Mbps 好普通姐
相信呢個post 都好多人用緊

FBK WTM Flare輪流玩

わため果d 早d訓 第朝睇應該都仲趕得切

ねね唱なんでもないや

3D完上左其中一個屋企玩掛

準備睇polka

お嬢同ねね兩邊都想聽 但耳就得一對

又多2窗已經4窗緊

應該係FBK 漢堡skin

yes

呢關巴姐炒硬

PPT、會長、NENE完咗，團長讀緊SC

都係

香港一定係
日本果邊就唔清楚了

要5-6點起身

日本應該差唔多
佢地最高10Gbps

ポルカ既叫聲好治癒...

好快

香港都有

不過我覺得正常用
1000MB 都夠快

唔好睇少田舍龜速
都市同田舍差好遠，香港咁細都鋪咁耐線

ポルカ玩咁耐都仲未入到去

チャリで来た

打機
雜談

見佢成篇野讀晒
就知佢真係雜談咁做

拎爆竹扔烏鴉

咁講香港村屋一樣好慢
vtuber 一般都住係市區，唔會太差既

あやめ唱歌把聲咁撚靚
好清

三個人係度扮船長
Flare勁似

仲要難得今日開行turbo唱歌

記錯咗
係1.5Gbps

團長得24Mbps

希望會留底
聽日由頭睇一次

今日唱好多首

團長星期六仲會低速啲

今日歌list多左好多新歌
真係未必會留

瘋狂loop

唱錯歌詞個下傻笑

38負評翻牆出嚟燒喎

真係好慢

ポルカ 玩恐怖game 觀眾真係唔駛驚

佢部機好似開始LAG

我以為我爆ram

佢唱愛言葉III真係好好聽
不過版權問題

好彩有back up

過到第一關既可能性係0呀....

仲跑埋隻鬼度

完全唔恐怖

自己搖鐺鐺 結果人地就搖住鐺鐺搵polka

自帶效果

手殘閂唔到門死左

睇polka 玩恐怖game 只會想笑

盪失路

明明到門都唔開

屌，睇佢跑埋去隻鬼
覺得恐怖過其他人玩

你睇其他人玩
好少會見到隻鬼咁多次

打機能力直迫天哥

要死幾多次先識
宜家真係可以確定佢玩game 係PPT個level

我覺得佢仲差過天哥

雜談力點滿嘅女人

通常download同upload唔同速度㗎喎
大多數人嘅1000Mbps係download
upload慢好多

好彩佢唔係要爆機先收台

堅係0方向感

屌，睇到好撚驚
我係咪唔正常

我係隻鬼我會驚D

煙花

39分鐘...

過關過炮杖

後面D 關有まつり叫聲既女鬼仲恐怖

WTM seesaw
三人組瘋狂last game

清楚擔當女鬼

用得fiber 一定上下對等
又唔係adsl

Ayame有留

1H14M03S

注意音量

鬥嗌

live睇果陣笑死

究竟今晚過唔過到

係
笑到仆街

唱歌真心好聽

怕del片既快D睇

咁玩法24個鐘都爆唔到啦

一定要嗌贏486先過到關
好似係
POLKA而家都努力嗌緊

有唱炮姐

佢用返佢個鈴鈴出黎Fing

搖得大聲過隻鬼就過到 好似係

驅鬼鈴

FBK差少少又第1

輸咗俾隻蛋

Last game

大葉

另一邊MEL努力卡緊關

其實係用嚟驅鬼
定係自己吸

草就緊係要黎隊

我依家等佢開返佢隻愛言葉III 真係好好聽

版權問題?

唔肯定
不過一講完上去搵多次就原來已經有人backup左

巴姐終於入Final round

3人組玩到完全唔想瞓咁
呢d 鐘數應該無車返去??
睇怕都要係フブキ度過夜

又嚟女女女

FBK咁就輸咗，仲想講話有機會贏

訓過頭就冇人出黎9up 足4個鐘

呢個鐘數得飛的 仲要日本飛的比起香港貴多一段 FD中過一次伏
同埋女仔都無謂冒險

烤肉man爆肝整出黎...
快到

可能可以搵公司/經理人揸車送既
不過可能都係過夜算

佢兩個負責捉住9up嘅FBK
等聽朝團長可以瞓晏啲

唱12個鐘

呢下悲嗚

POLKA有咁多道具
都仲係唔多敢行
唔係真係驚成咁呀嘛

好撚快

點數點哂去雜談

用晒啲點數去upgrade個麥記wifi

驅鬼（物理

孝心開始變質

ポルカ真係驚

停緊果陣郁都唔郁

時間停止睇鬼

感覺佢係真係唔知點做

企定定望住隻鬼
你都係殺咗我啦

抖晒大氣，似乎唔係好掂
佢可能冇準備尿片瀨咗尿

淆底唔敢玩

ポルカ, 敗退

抖晒大氣咁，可能年紀大
心臟負荷唔到了

平時咩都敢玩 估唔到衰係影廊

熄live

ポルカ等陣開雑談
點追

但係佢話玩得好開心

直接quit game

隻game 佢自己揀架？雜魚戰鬥力就唔好玩呢隻啦....

耐久game

朝早見

佢有開朝活
Holo到睇唔到

以佢gaming 嘅sense 佢應該好多game 都玩唔到...

影廊live佢del咗？

sad but true

佢話問同期有咩恐怖game，之後就俾人點左玩呢隻

佢完live前話等陣開雑談傾對策+讀sc

咁都要傾對策

btw, MEL俾人推完好嬲

頂唔緊 得閒先補番..

掉返轉玩果隻約會放閃game都仲有機會睇下進展

FBK果邊係咪諗住通頂

好事嚟

冇事仲係度

岩岩先見到原來水龍敬出埋草稿畫船長同詩音個晚可能發生左既野好正

WTM玩Fall Guys預咗

雑談之鬼

RICK ROLLED

頂唔緊
真係唔洗訓

班鬼佬應該高潮

Last Game

佢最後都係要開雜熟先滿足

失敗した

失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した

日文版country road

巴打未瞓

有羊就耐久㗎啦

完咗

polka果然有睇女子會

狐狸猫

佢地好似要返屋企訓，無留到係FBK屋企

唔想再創造傳說

最尾都係上演夫婦嘈交
貝叔又去教訓sasaki,唔意外完全係笹木虐
仲要之後比怪殺,比貝叔同情

rurudo同lamy識嘅咩
佢同船長識我知

瞓左啦
睇到polka 敗走就無睇

船長真係好正

係估唔到玩蛇都可以玩到咁

ASMR ?

今次唔知會唔會LAG機

毒舌媽媽好正

ASMR

Holo呢個官方schedule 圓圈個大頭係會成日bug

掃左少少overcooked chatroom見到好多人撐aloe
Aloe did nothing

咁多老襟

ベルモンド廿四小時都玩緊MC

aloe is the food they are cooking

麵包狗69萬
就可以同emily玩了

麵包狗好少搞訂閱紀念活動
上次60萬都係即時改直播標題就算

Emily終於可以休息

wtm四十萬係咪都未搞

佢66萬個陣話想玩3D horror
同埋就生日 好似話想出ASMR

做乜fall guys冇哂外掛

琴日個3D冇人留底
搵極都冇

通常要edit完就出番，唯有等多陣

魔高一丈 好快會出返曬黎

起碼叫做到野
apex仲係周街外掛

依排周圍都見到パトラ咁

雖然搞左好耐但係佢一下封到冇哂都幾勁

FPS 難封d
Fallguy 個d check 下異常速度/高度 就得

全身都係

【#セレじょ歌リレー】いけえええェ【にじさんじ/朝日南アカネ】
youtu.be/82yKZ2REATU
戰隊接力歌回，4點開始

原來わため 係Hololive 入面每月直播時間最長既人
7月果時超過左140小時
平均每日4.5小時...

除左努力之外
我諗佢真係好鍾意佢做緊既野

希望會有更多人支持佢

之前我記得aqua都好癲

35試過一個月播近200小時
唔知係咪咁搞到病

入左會

我每日番工番8個鐘一個月都要番160個鐘 希望有人可以支持下我
利申唔鍾意番工

直播時間係140小時但實際工作時間肯定多好多
不過佢地份工的確係自由好多

原來輝夜月又復出 其實佢都幾勁 點解唔肯出片

我每日番工 一個月要番180個鐘
做緊好唔鍾意做既野
希望有人可以支持下我

考慮下轉行?
不過香港我諗無咩人可以做到自己鍾意既野
又搵到錢

你慘d 我支持下你先

突然無野睇

等夜少少就多啦
可以瞓陣先

我返工返shift要返通宵都好慘
希望有人支持下我

加油巴打
支持你

5點

可能新合約唔洗出咁密掛
正身keep住日日出片

見人整左條sc走勢既片 原來パトラ都紅過

2434加賀美ハヤト好撚正。個3D演唱會真係

佢地個社團可能覺得v做唔起之後想收都唔定
之前佢地有個大企劃之後腰斬哂

而家都唔差

去到holo3期無啦啦成堆holo湧出黎其他人全部唔見哂得番組長食老本仲頂到係度

一星期6日，一日9個鐘，一個月都2百個鐘啦

明明佢果陣好似都有d電視節目 唔係好明做乜咁放置 仲要就黎100萬sub

係過左一百萬，之後放置太耐跌返落99

星期六要番工真係唔掂 留番果日做freelance都搵多好多

好似上左百萬又跌番

係あーこ後面

叫得好淒厲

佢自己跑埋隻鬼度

太緊張

失業

把聲緊張到震

好似仲係得ai

CR 杯正式比賽

唔係正式（1）果時已經有彩虹同holo

咁可能第2個post黎

呢個應該係第一個

好可愛, 唔怪得尋晚打到熄game

等咗咁耐終於都等到了

發覺最近多左好多二次元youtuber

第一個po係輝夜月出黎冇耐
之後正式第一個叫vtuber po(1)係之後第3個po既事
（1）果時holo 1期都未出道，彩虹一期應該出左道

睇番啲討論似四天王，冇人講にじさんじ同委員長
啱啱search盡剩係搵到(7)，啱啱モルル畢業，我就係差唔多果排之前開始追直播

剪片? 都好

已經好耐冇聽佢把聲

日本垃圾地方唔係自己搞公司去其他地方好過

今日五期生collab
繼續玩四人game
繼續冇魔乃

にじさんじ未出道去到（1）果時己經出左

未有委員長

真係好熱鬧 冇上幾日上到個post4字頭

陣間空媽會同PPH collab玩fall gays
空媽視點

PPH視點

而家2日一個po,有花生食就一日一個

追都追唔切
證明愈嚟愈多人跌落坑

組長終於20萬sub

6點半

就快兩日無公主既直播個人好空虛無曬動力了

Korone

巫女

幾時先再有??
今晚連haachama 都復出了

解禁啦咩

葛葉唔知點解開唔到 會loop死左
小千個team 頭先差少少

係夾ころね啲goods嘅片

我覺得佢幾吹得下水，可惜唔係點開台

鬼才黎，本身頻率就唔高，
之前病左之後又低左

好鐘意佢同千歲一齊出嘅片，兩個角色啲氛圍好夾

1打3 打死2個 睇到我手都震
btw CR cup有CR啲職業選手係想點

完全感覚dreamer

好似每隊都係一個職業再加vtuber/YouTubr?

尋日玩完雪山就20左

Start

除左ras之外都係CR APEX職業隊成員以外 自己再搵人 好似係

佢d表情真係好豐富
仲有個口成日開到好大諗起初期himawari

呀唔係 睇番小千同哈弟果隊已經推翻左呢個講法 好似係報名制
但CR自己APEX職業隊既得ras預左名額俾佢玩

佢打算夾幾耐

個捕捉同個mod再同個人好夾捕捉暫時應該係彩虹最好果批

尋晚講係片來，唔係直播

呢個係咪比個皮拖累

冇將holo本家嘅人氣帶去佢到，佢本身主要只係唱
前期嘅星街都係呢個待遇

Macross Delta

佢應該係holo入面唱得最好果個

鬼佬幾時班馬g持佢

之後應該係星街？

Aloe 仲多sub過佢

換新avatar之前都好難突然彈起

真係高質既無人理

個飛碟頭又真係幾趕客

佢應該有心將自己個表情動作去到max
畢竟是有經驗的人
利申:見到佢個皮成日開住個口露虎牙覺得好可愛

始終hololive觀眾都係睇直播多過唱，編佢入hololive肯定人氣爆上，但係冇理由迫個只想唱嘅個去做直播

i found you

做下免費仔先

比錢果邊d人都打sc r哂頭

聽完DELTA個2018演唱會，我鐘意delta啲歌多過frontier

都唔算冇人理，而家去到一萬同接好勁架啦

印第安人風 我唔識欣賞

apex呢隻game執柒未

到底邊個整

CR CUP 日韓SERVER真係爛到呢

痴線Polka夾左10個korone

azki呢個live咁都唔洗錢

Asking 算唔算Yahoo最後希望

外掛又多server又廢

可以送俾同社其他未有

俾iphone自動修正伏左兩次

鬼佬係睇綜藝meme
唔係睇唱歌

ptr作嘅電波曲係幾過癮，仲要配佢把萌音

っ唱英文歌

其實3D嚟講
佢啲動作算係holo入面最自然
其他人嘅3D動作冇咁細緻

可以唱英文歌

ココ唱英文歌有幾次都有1萬人睇

見留言話SAO笑左
死左冇得玩

佢唱d鳩歌幾正 依家冇人幫佢唱正常果d焗住要自己唱

個口嘅口型真係要改善
MMD都做到A,E,I,O,U五響音口型
佢就仲只係開開合合

而家用動捕可以做到
咁撚勁

ちーさん個隊而家總合第一

佢啲錢原來洗晒去夾公仔
唔怪得之要用麥記wifi

sora先到星街

做到

佢既正常歌我都係希望搵第二個人唱多d

好諷刺

頭先斷線個場有冇話點計
完左場我就轉左台

好似話之前第一果隊好早就error

其實你預早入定啲歌詞去某啲software
已經可以做到成首歌每粒字都有口型
咁當然，你唱嘅時候甩咗beat就會俾人發現

pinky個皮其實幾正

今季真係好垃圾

ポルカ條片擺明係工商黎

應該得ミコ 佢唱星降るメモリ幾正

第一件衫同個髮型已經好怪
第2件髮型正常左d，但係個設計都係咁前衛

佢應該show啲戰利品俾人睇下

ミコ應該識唱但係仲係初學果種，佢之前有講過有上過ボイトレ，但係聽落技術音域等等都仲要練下；不過hnst除左佢

暫時覺得真係得蒼蝶係上到台面

ptr免費果部分完左

我諗都係特別比心機嘅live先會做到呢個地步
普通落動捕捉到幾多得幾多就算

正常果d係 鳩歌就幾隻都幾正

好彩佢有放上iTunes比人買

鳩歌比fans聽就得

virtual to live

但係佢把聲係岩唱鳩歌

月供トレバ痴撚線

博5刀

其實AZKi都幾多鬼佬comment，鍾意聽歌嘅鬼佬要入嘅都入左

SSS

標準結局

今次個舞台好過之前嗰d好多
之前嗰d收音勁垃圾
今次收音正 畫面有埋effect

唔知個電音部搞成點 パトラ好似成個幾兩個月之前已組話作好首歌

第2組尋日開始郁

唔記得關bgm嘅サンゴかわいい

全力少年

5期生集合 好似係

點解Azki 個頭可以咁樣衰
完全係四年既Level

明明2D張圖咁型，唱得又好聽

五期生得四個人，好似係

有4個人同一個website

冇錢剪頭髮
用個湯碗笠住嚟剪係咁上吓

仲有個麥當奴ｗｉｆｉ

會唔會變新一集回線人狼

幾時做工商 明正名順夾

覺得唔關個造型事
明顯個皮膚，眼同頭髮上色都Hea個其他人

你嚇我唔到 係人都知四天王有5個人 第5個人仲要係大佬

好似係下星期有個5.5期生

WHO ?

佢唱d歌完全唔識

五期生てえてえ

ドレミファロンド應該有聽過掛

呢隻bang dream有cover叫做聽過

1-1 clear 咗

今次幾順
無Lag機

放監個位

應該係PC版 唔係用wifi啦掛

應該係

サンゴ唱十面相

十面相又幾岩唱

ＰＣ都有USB wifi接收器
我屋企拉唔到線，我部PC都係咁

ンゴ下次可以試下每首歌轉一把聲唱

掉哂D食材落地

5期生炎上

物理

四個陪佢炎上，五期生好溫暖

個廚房大災難

搬屋雜談

個廚房亂到

見到d人話cr cup公式果度既comment 打緊交走去睇下咩料，笑到仆街真係好正

扔菜

衛門?

講左啲咩，點解有人講加藤純一

宗谷搵みみオフコラボ 睇黎佢同組長真係關係唔係幾好

加藤純一最強呢d 已經定番黎咁

切完啲嘢 Lamy扔曬

衛門不嬲ON9開 呢D已經分唔到係真心定假膠

上次哈弟帶隊RAGE×Legion Doujou Cup砌低加藤純一先好笑
即刻成堆繪畜生留言

ちーちゃん果隊ぽっぽエラー落ち，講講下就有人引戰v豚之類果d，講講下又講到加藤
究竟有幾多真粉有幾多引戰廚簡直龍蛇混集仲好睇過個比賽我頂

好似唔係洗版，好似係講V民度

CR CUP其實唔駛打第五場啦
冠軍同VIP都肯定係個server

聽日RAGE ASIA睇下係咪又咁既死樣

唔係洗版純粹引戰；但係講民度既話出得聲既民度都唔方高得去邊

第五場係觀眾混戰

一開始介紹隊伍已經有人留言話咁多係繪圖人物
我心諗你全部CR members形象都係出繪圖

Pph會發出啲唐老鴨聲
唔知今日又會唔會

kinako一落地就俾server送走左
胡桃佢地本身排第二有機會贏架

無計今次比賽根本有好多係靠其他人エラー落ち

星街想賣傢俬去環保店，唔肯收
啲觀眾想買

我高價收購

點解我睇openrec好lag咁

如果住日本既話我買

係咪諗住襯アロエ未放監玩晒所有4人game先

魔乃 音容宛在

最終戰再試合

得大型比賽先唔會發生呢D鳩事

mario sunshine

唔怪得唔開台

fans letter 太多太佔位又唔想扔
寄左返阿婆屋企

紅十字帽都可以炎上

笑左出黎，本身第一果隊我諗笑到收唔到聲

(平一六法一一二・一部改正)

關係應該冇問題
只係可以做公司同事，得閒吹下水
但係又去唔到做朋友level
放假出黎見面個種

又開唔到

幾ON9下 排第一果隊一落地就全滅 結果再試合

真有有戲劇性既姐

咩意思

網絡用都照計

搞咩黎 未開波所以係咁轉台冇跟得咁貼

日內瓦公約好似話紅十字唔可以亂用?

this

CRカップ、最終試合に優勝候補が初動負けして面白くなってきたぞおお！？ってなったけど運営の設定ミスで安置が存在しないモードになってて無効試合となった…敵はapexのバクだけじゃなかったんや

好小事姐,拿拿臨認衰仔道個歉咪冇事

最後果場，本身第一緊果隊超早就比人team kill，過多一陣營運就話今場設定有問題重賽
當然唔係話兩者有因果關係，但係第一果隊因為咁而有番機會，又會比人講

到時Aloe 收SC 6個鐘睇下你仲笑唔笑得出

今次到一落地 排第2果隊即死兩件

好似係
其實好多護士樣既v都唔係用紅十字
順便一題台灣冇入到日內瓦公約所以管唔到
所以如果台灣有戰鬥台灣既紅十字係可以比人殺

希望Aloe 學好d英文

下次到UNO 魔乃sosad

應該會有位巴打好興奮

又係4人game

ras替天行道

D縮圖真係搵得好正

勁到

屌

我睇呢邊支持pph
雖然under輝夜月但完全受唔到佢既護蔭

頭一二名都全滅了

變左個人勢啦本身輝夜月團隊個計劃應該有至少7人

扭轉唔到宿命

Pphコミュ障
無啦啦天気デッキ

其實唔明點解會收皮
明明輝夜月果期超勁 個畫師又勁
係咪因為佢兩個都唔識做生意

vanguard決定去食拉麵定意粉
姊街贏一場之後，連輸3場，跟咗星街去食拉麵

第三四可能有機會

個feel係似覺得搵唔到錢,之後個團隊唔搞

耳膜又要爆喇

start

輸左第一場先同姊街講冇話過一盤過 結果玩左5場
最尾姊街仲入左mic

都係既影片勢其實都難搵錢
不過難得左一個人才
輝夜月而家就算半個月一條片都仲多view過siro同akari

果期影片勢真係仆直

而家好難估到邊隊第一

彩虹歌唱接力

vtuber影片勢始終太造作

五期生cp已經分好左
Aloe點埋堆

花芽姐果隊牛角3150!!有機會...
最尾果場16 KILLS加排第2 本身36分排第5
但咁就搞笑了 CR CUP最尾俾SST既人拎左冠軍

會長開波

本身覺得涉haru有機
點知就係比花芽姐個隊滅左

我以為佢又會好似RAGE CUP果次咁最尾主角上身打到尾

アロエxトワ

其實係ししろんラミィ明顯啲姐

咪有條仔

惡魔都有惡魔權
不過魅魔可能冇

聽（佢自己）講散咗

其實仔撚夠未

真係牛角第一

自從上星期初次歌回之後 就開始追佢

最尾果場打得太勁

KD3搞咩

佢自己講出黎都唔比講 咁咪唔講

畢竟shomaru7同ras係而家APEX職業隊既成員

2個asmr..........

左邊rushia 右邊團長

fandead平時俾人叫爛咗隻耳再去聽佢ASMR到底會係咩感受

第2個就怕突然狂暴化
第出左片睇timecode 有冇伏先

花芽兩次apex比賽谷左唔少sub

其實haachama 未變做haachama 之前都有做過幾條asmr live
效果仲要okay.

不過當然做左haachama 就

ASMR 應該唔會無啦啦咁樣玩野吧?

仲有

Sorry 大家 我冇留意日期 團長嗰asmr係30號

希望隻耳仔過到今晚

女仔打機有咁上下實力好難得

清楚嘅rushia 可唔可以送yagoo出ICU一秒

可以專心聽清楚偶像ASMR

影片黎講
宜家得返好少好睇
有栖川ドット、XTUBER （Cross vtuber)ナギナミ等等都幾好睇
另外日本人都鍾意睇輝夜月、赤月ユニ、餅月ひまり

餅月ひまり個再生數其實都唔係好高

Vgaming、一之瀬個班全部都好勁
Apex pubg lol

好似得小雀上唔到位

Fairies啲片好好笑

打左好多場比賽先上到位真係辛苦打返黎

一日限定清楚偶像

haachama 11點fall guy

輝夜月有d日本ネタ好難明

Welcome to the gay world

佢宜家算唔算vtuber
成日出真樣

屌 我第1次聽ASMR 第1句就打冷震

初頭pubg有個pro gammer轉生同佢地同隊
係咪叫青貓？唔係咁記得
個時好似有比人屌下

應該係而家apex日本hit先上到位

澳洲D network 垃圾到乜咁 得唔得架

VTuber 話自己係就係
佢斎藤さん水9人啲片勁好笑
行申唔係gay

記得好似小學雞個時玩
點解捉馬嬲冇新game

其中真係多得涉谷成日搞比賽
想佢搞多次pubg
有次估唔到ritsuki隊野玩到入頭三甲
反而阿rin 好快死，見佢個排成日玩pubg以為可以捱到好耐

今次用耳機聽

自從佢成日出真樣同玩斎藤就冇睇,以前間唔中聽佢雜談幾好笑

佢換左新機
到時咪知係機廢定線廢

巴打咁睇唔開?

上次佢打通宵都冇事
今次唔知會打幾耐

費事俾老母話

呢個係我認識嘅rushia? 會唔會太清楚
yagoo 有救啦

少少啦,果時2個同青貓組隊打最協太pro
一落地就3分頭搵物資之後係某地點集合供裝比佢,有哂成套戰法,
個level同成場都差好多
果時知名道係多左少少,但係冇apex咁好睇
果時反而係稻荷係第1次單人賽係第一場拎到第一之後同接多左好多

有啲一知係男人情緒好明顯down咗
但係好似有個知佢係男人之後仲好好傾
狂讚fairys

如果ASMR都狂戰士你早就死了

第一次覺得聽asmr係有刺激感
好驚佢突然間狂暴

佢以前成日同kanae玩個期最好睇
有陣gay味出黎
ふぇありすショック好笑

berserk ASMR
good shit nibba

是日Haachama MVP

爆左耳仔了thx

ear rape

又唔洗訓

耐久左3個鍾

last game

好少見到凛凸人

組長d fans真係好真愛

角卷重工
冇得收工

起馬睇落食得

rushia 雙開

其實船長都叫玩得熟同快手

唔舊既驚唔識玩

聲都出唔到，睇係要遲

青貓咪今日牛角3150既BobSappAim

Rushia

好懷念
吹風出新作結果又冇左回事

因為果時青貓本身就係PUBG職業選手 但轉做V一排仲黎打最協
花芽姐妹本身就係GAMMER定位
加埋又係GAMMER既幡多乃ちゃろ

本身個LEVEL都同同場其他隊差好遠 所以第一屆好多人鄧紅葉杏虎唔抵
結果第二屆紅葉杏虎成功復仇

如果ps5出番即刻買爆

cls
くるみ而家live喊緊

TOTO唔知搞咩...
最近連LVG合作都少搵佢 變左搵胡桃黎頂

6千人

睇番好似打5場 有4場都中斷線 非戰之罪

今日CR CUP個Champion同MVP肯定係個SERVER架喇

講起一之瀬 9.99萬了仲差少少就銀盾

係街無得睇下
不過大會輸係唔甘心嫁啦

拎定錢去睇醫生都得

PUBG佢自己都好耐冇玩
APEX之前入左職業隊人面廣左
而家搞APEX最協可以R到贊助

卡左成粒鐘關

諗喺之前ayame

屌 嚇死

haachama畫面順滑左好多

咩黎?

聽緊ASMR haachama突然大叫
耳仔差D升天

同先haachama mute 左一陣
跟住突然大叫 嚇死

好彩我係用喇叭

バカタレ琴日3d回因為fbk戴咗頂紅色十字帽俾紅十字會搞到冇撚咗

呢期咁多人病
希望佢地都可以早日康復啦

モチ？

應該係日式年糕
唔知佢點整到中間突出黎

突起係正常

好彩較到最細聲

都係好撚嘈

上面已經討論左,其實應該唔係紅十字會直接搞,
係知道中伏先收返條片,應該係轉左做私人
可以去查下日內瓦公約
國際紅十字與紅新月運動

好多護士V都唔係用紅十字

祭 rushia haachama呢三個較到1%都係好撚嘈

可以加多個polka

岩岩rushia 要100%先得

而家3千幾
すみれ第一都係得1千人

但係又要keep住睇佢地

銀盾了

條友係咪救左haachama?

過到水漲

咁都死唔去

すむれ完左之後即刻開個時有3千幾人好多SC

都係好嘈

【Minecraft】誰もいないし花火も上がらない夏祭り【にじさんじ/不破湊】

過咗

但係仲有個尾關 竟然可以打到贏為止

邊位巴打公開求婚

羊就快設定完新PC
可以玩ASMR

過左

Watame今晚多左好多人入會

快點

點解忽然咁多?

我估應該係琴日3D配信多左人睇

最後一個係まつり凸黛

佢地真係好fd

握手會

又識埋鈴原るる遲下コラボ

仲有一日

She is good girl

見到香港個flag有個殘體message

香港flag唔代表香港人

係咪冇得揀鄰國？

就黎俾佢等到

喱啲唔通就係一見鐘情
明明佢live都係得一兩次 就咁死心塌地

似痴線佬多啲

可能係前世啲fans呢

突發

真愛

如果照佢自稱高中生 又真係前世fans
咁佢都幾早熟

邊位絲打睇Watame

修女

鈴桃讀左差唔多2粒鐘SC

係咪諗住可以比佢發現到有人支持佢 遲下有得進級做私人fans

聽完るしあasmr決定入會天使

你嗰名

每日加埋都訓唔夠4-5個鐘

輸左唔計

之前一路都好好奇,成日3點幾4點就發tweet
之前仲有d 5定6點播既定期影片
好似唔洗訓咁

唔出奇，大把人都係咁

尋晚羊、貓、妖精，喺STUDIO留到頭班車先走

屌.. 呢種teetee組合不就是超級地雷

就快爆po

好撚癲
你話可憐佢一出道就被炎上都少少人之常情
但係點解可以寫到啲咁骨痹嘅野

日本2點都仲有成萬人睇わため重工

原來係studio 果度...

睇得好舒服

原來電腦壞左?

有3D VR玩一定係studio啦
btw, 白上唔係貓，係狐狸

每日一個post
好快過百

new po
開定

猫やんけ

完

幾有心